(台測)七俠蕩寇誌

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

故事設定在美國內戰結束之後，西部大開發的末期1879年。敘述一個小鎮受到了腐敗的企業家巴索羅謬·柏格的侵擾和控制，使得一名失去丈夫的婦女雇用了賞金獵人與其找來的六名同夥伸張正義、對惡徒們加倍奉還。七位身懷絕技的槍手來對抗強盜

12 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸

依套好好睇 係飛機睇咗4次

麻麻地

True Grit
The hateful eight 正好多